Теоретичні питання

    Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
    Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
    Як можна видалити елемент зі сторінки?

Завдання

Реалізувати функцію, яка отримуватиме масив елементів і виводити їх на сторінку у вигляді списку. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.
Технічні вимоги:

    Створити функцію, яка прийматиме на вхід масив і опціональний другий аргумент parent - DOM-елемент, до якого буде прикріплений список (по дефолту має бути document.body.
    кожен із елементів масиву вивести на сторінку у вигляді пункту списку;

Приклади масивів, які можна виводити на екран:

["hello", "world", "Kiev", "Kharkiv", "Odessa", "Lviv"];

["1", "2", "3", "sea", "user", 23];

    Можна взяти будь-який інший масив.

Необов'язкове завдання підвищеної складності:

    Додайте обробку вкладених масивів. Якщо всередині масиву одним із елементів буде ще один масив, виводити його як вкладений список. Приклад такого масиву:

    ["Kharkiv", "Kiev", ["Borispol", "Irpin"], "Odessa", "Lviv", "Dnieper"];

        Підказка: використовуйте map для обходу масиву та рекурсію, щоб обробити вкладені масиви.

    Очистити сторінку через 3 секунди. Показувати таймер зворотного відліку (лише секунди) перед очищенням сторінки.
